SHF 拉打綜合POST600 請勿高追6月龍我 請訂12月龍我

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

6月通販

香港會早二日

6月靚盤推介
6月13 陸續到貨

6月22 日魂派貨 預最快二日時間到街舖

6月26 收件 港魂

9月推介 20/6 日魂截訂欲購從速

官方食評

10月推介

11月推介

12月推介

官方食評

幻覺嚟

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

題外話

九月後拎嚟鞭屍

到

真係收工前爆到

有港魂

其實唔難

龍我已經陸續全面到場 請帶單

龍我大軍全面進場

一車車

留名

到啦咩？

lego

有無巴打一樣

孤仔呢

全中

交唔到功課

話咁快長大左

而家啲打手串到

咁都得

就變廢中

變左識直送既大細路

嘆住冷氣等收件

而家咁都日暈限 冇咁易架啦

咩都

通販解決咗 魂限又唔係一定中

期待聽日展品 無敵 社長真人

係就好

絕狼

hazard please

排隊啦

就快三張嘢了

same

無敵呢...build都就嚟完又出新拉打，都仲未捨得出無敵

笨大究竟玩乜

已經3字頭了

皇牌留一手

新post留名

社長同老豆打哂尖無敵都仲係得個背影

lv99 縮係一 二邊喊緊

已經無人記得
可能d人入左十億會唔入99

冇99先入十億

欲哭無淚

照入

玩住等

回帶

龍我

Bandai:十億已出 你冇利用價值喇

已經唔存在

今日竟然冇電話

我都無

仲等緊

原來有展出過

明天請早

係呀

等我仲約人去MK 食飯準備好拎添

出得幾靚仔

食住飯玩呀

可惜 已經唔存在

本來係 打算毒班friend 睇佢地衝現

可以出完無敵出佢呢

毛都無條佢衝

希望佢仲記得啦

毒到佢地肯訂12月個隻都好丫

........ 如果無又要揾人加工

送個仔俾人玩

15號啦 仲上旬

係送俾人化個靚妝姐

送個仔俾化妝

真係計農曆

好有可能係聽日個展

係喎

一出個頭係靚的話又加單

未出貨已升空

明天會追加SHF

火箭系列

LM

又要出去放低幾舊拎張紙

無講係咩系列喎

聽講玩展好伏，伏既程度同Lv99 brave有得揮

睇圖都知

死貨散貨場

有無巴打個精品MK50而家咩價？

留錢動物節

感激

仲要只係減10蚊
仲要有人受
係咪痴線！?

完美主義

望唔透點解咁

搵返個放大鏡影水口先

有無咁想要啊
KUUGA, 國寶都未返
我諗住聽日出去睇下

Sad貨減10蚊

日版應該星期二先到

Kuuga FB話運輸唔玩嘢就聽日

可以搏下

精返咗 好似有老現

我都想買im

頭一星期海鮮價

見到 賣緊589
孤未有

訂好4xx

咁等一等先

龍我？

ys

600留名

688留精

嘩黎緊都係孤仔咪好大鑊

明天無就 下星期二見
好似係

最多遲少少玩啫 唔使食炒冇咩所謂

今晚開苞

我黎緊去到10月每個月都係孤仔，肯定等到月尾

我去到12月都係 最緊要有貨就算

是日

放心
我一張都無

李小姐要過海唔啱我

月份，精份，孤仔都有

得李小姐

喜頭雕

食埋個飯先

新 個頭

Lv 3 lv x-0已經唔存在

而家先出應該少好多人買

米青仲未有msg

但又話米青有現貨賣

聽日都唔知有冇

我樓下個間冇見有貨

個帖好似話得訂貨

搵緊放大爸

唯有頂住檔先

見上一頁有巴打話賣緊589

...盒下面果份..

是但啦 又冇咩個人資料

做咩？隻野唔好咩？

樽仔一開波係武器 腰帶到

無野

又中獎

吓？定係本身應該插係入面架？ 有冇格原本拎黎裝樽先？

本身係曬入面
我仲以為會散收收

會唔會驚d人一開膠膜，d樽會飛出黎

小心坐地下玩

係咪四川少產量？流通量冇乜咁

四川？

build系列shf啲樽係插好哂，suppose你唔會拆開

我都廢事拆，一陣整鬆哂比地板精靈食咗就大獲

國寶

唔係福建咩

自膠

係床玩

J緊？

已射thx

等call 等到好dry

收工特登趕去騾 點知原來訂左孤 仲要孤未到貨

如果d樽咁易跌出黎，天才form咪

孤今次

上面又話訂咗精冇call

仲未有msg

最近幾次孤都係慢過哂其他 仲慢過騾

咁夜唔會有啦 同埋孤都未到

唔知架，希望拎貨在明天呀嘛

唯一解決到既方法：每間訂一隻

好日都唔訂一次孤

孤最近啲表現

隻RR幾靚

以為葵孤問題 點知

已訂 直送

正嘛？

都幾好扭 天才樽好唔好玩就見仁見智啦

好一般

我都係會溝埋hazard trigger來玩

隻龍我勁到腰帶parts可玩，想彌補關鍵既缺陷定逼害真骨雕

痴食玩貼紙痴到覺得自己有柏金遜

真骨w都得

真骨雕做到既野
普通shf都做到所以抵讚既

條龍仔好精細

所以唔係一定要等真骨

勁驚癡錯位

估唔到龍我咁高汁,搞到我隻買great cross z

開始吹奏

明明係同一間笨大 價錢都好接近 唔覺真骨一定高級過新shf

痴到想買油一野油落去

咪再引我啦 我已經忍手一隻build shf都未入

我都係

竟然背面有上色

訂啦

正路呀

掌動背面冇上色

岩呀 明明技術就有
又唔係價錢差好遠
甚至一樣
咁本係其他hea住出 真骨先認真啲
真係啲啲炸 真骨都開始hea hea地

認同
笨大要吊高「真骨」呢條line扮上菜啫

標墜升返去5000

Rogue冇易碎貼紙

創動有 掌動唔同創動

有年佢地衰到將月中啲魂限group埋月尾嗰啲一次過派

不過我係佢地長期訂客

省運費

So

等展品報告 社長shf出現咗 差無敵

有無高清拍攝

社長Twitter 嗰張濛到

考眼力遊戲

澳門拉打展無乜特別野買竹

有片？

U Magazine 專頁有片

偷圖

好撚龍我打手啊
有冇賤兔打手啊

睇唔清

望吓張枱再望吓塊貨lists真係清到貨

希望今日孤仔生生性性返到dragon me

跪求高清

黑衫都係新表情？

念力催單

之牙膏

都係好肉酸 唔買

當然

銀包已滅

孤仔加油

有既我唔介意出mk快啲拎貨

等下晏就咩情況

孤仔正式改名為新騾

龍我fb 先520

炒唔起了
店長都跌返啦

物流玩野呀

12月

80 三餐老麥

新騾打手全場退場！

炒咪屌12月囉

115喎 4餐多少少

物流玩野

其實12月嗰隻幾錢 499？

訂價三百尾

其實物流是可以玩野的
搞手但求打個和

孤405喎

好似差不多
單唔係身邊

哦

唔知呢

孤435

應該又冇無敵 冇人有影出嚟

有無敵應該好大迴響
或者已經忘記

我仲未有

照剷上去

信和開始多人

個whatsapp好似fake，係tg谷見過

點會叫你必需到邊間分店拎
唔係不嬲可以誇店拎既咩

th狗

係有寫邊間分店拎㗎 不過都可以比你誇店攞

上次拎店長、車車個 WTS 已經咁寫，信不信由你

我有通知啦
話3點

各位巴打3點見

真既 我都收到了

ic
灣仔分店無咁寫

灣仔係多謝閣下支持

無

收到旺孤whatsapp，龍我 3點到

有有其他孤仔分店消息

我去mk接dragon me返屋企
唔等灣孤了

灣孤四半到貨
剛收到通知

未收到

照落去啦 都唔會check wtsapp

旺孤拎啦

話口未完就收到訊息

後追

愈睇愈鍾意 可唔可以快啲出呀 同埋快啲找埋無敵條數 exaid 會唔會成為第二套唔出final form嘅主角

話說我個WHATSAPP收到係打crozz z

咩呀 仲諗緊把頭髮用幾多節joint

除褲加油

訂呀

550都開始無人問津

好波

後面對翼膠到

係咪呢啲開始大家醒水訂哂所以炒風不再

我冇訂 不過等12月嗰隻

尋日睇完39集,我覺得可以

好多人搶㗎

叫極都唔聽 幫唔落啦

都係個句，乜撚都訂

上次隻車車先神奇，跌穿訂價都無人問津，Legacy個個諗住堅持500都係無人買

絕狼訂唔訂

二奶命

唔啦冇睇過牙狼...

有睇肯定忍唔住入坑

怪就怪Bandai 咁遲出

收藏埋

分分鐘已經忘記咗

你訂唔訂先

無敵已被遺忘

雙入

無敵食得㗎

而家諗緊紅龍訂唔訂，係幾靚

如果覺得到12月仲會想玩嘅就訂啦 已訂

仲有月尾呢個機會 可能留返上figure王

仲諗訂完先諗啦

今期購電影特集

電影冇咁快公佈有shf 啦 睇Bandai 嘅進度 heat metal 應該有

等陣唔想要嗰陣，變咗車車咪大鑊

精品訂囉 最多蝕50

好在無做傻事
曾經諗過放MB換MR

橫睇掂睇佢同車車有段距離喎 巴打

呢個諗法幾新奇

感謝

其實想講拉打展點解要搵囡囡去現場 睇到佢地啲樣就會覺得佢地心諗拉打咁幼稚都鍾意

玩具展又何嘗唔係

鐘意玩拉打 仲好過玩其他女人

滑嘟嘟食評

有次葵廣見到有pair男女講話買腰帶同shf，呢d女仔真係一票難求世界罕有

睇完當玩左

加油

仲未出貨

又直送呀預巴 ？

轉運

做咩搞到社長咁gay

置頂

何以見得

孤仔搞咩，兩盒cross z啡盒都雙膠紙

佢塊面太反光，搞到好膠

有張我以為係史豔文[

俾人扣關

仲有一個表情呢！

太白淨 隻眼都怪怪地

又雙膠紙？！ 啡盒定入面？

開左一盒，內外都係雙膠紙
我諗另外果盒都係

Kuuga 528 MK50 無賣已走

無買已走

好似唔只你一個係咁

其實咁多貨查係咪好正常 ？

答你唔到 海關做野如果真的話

再等

笑

我唔信佢出全裝備嘅時候唔再版

龍我在手 600我有

未得閒去拎

拎住龍我有西屌

點做野

信孤已淪陷

2隻黎斗都公報哂3個頭

龍我好玩啲

真係好靚

火箭啦火箭啦

訂咗唔急玩

再睇到我真係要訂great cross Z ge啦

睇黎啫喱冇機會翻身
普通龍都炒得唔算多 仲少過店長

點解唔訂

訂訂訂

因為不想跌入財團B既坑

有龍樽鎖樽可以裝落Build條腰帶度 好有誠意 龍仔都可以拎出尼

已經係真骨既級數

其實drive手錶都可以換車
Night rouge, bloodstalk枝槍都可以插/拆樽

睇下點

唔係開始，直頭打緊仗啦

岩岩拎左，可能價再趺趺入多隻玩下先

現時點係坦克戰

跌跌跌 買隻儲

火箭啦

唔得，股關節果到都扣一半分

靚 不過依兩隻都pass 等熔岩龍

隻色好易炒

話說今批龍我好多雙膠事件 呢度都有幾位巴打
Fb又有人開po 有人話佢3膠tim
利申我都雙膠啡盒 入面未睇

要有信心

驚閪咩

有你呢句雙入

孤仔開到幾點？

十點掛
9up

感動 成功推到佛系玩家預巴

真主角

準偏好迎接百事

邊間拎出事

孤 好似係

Me ready嘟哩龍

利申：無訂

等直送

識玩

懶得就懶

入手龍我 好彩冇雙膠紙 順手雙入偉大龍我

滑嘟嘟
樽樽

我係雙膠 個頭金色有少sad

咁講我有啲驚

灰左

唔岩位插
應該會出魂限補件

我都買左右邊 2300¥

雙入12月

條隊好長

雷神先啦屌 仲唔出
Avg4都就上啦

高質野死都唔出住

一 二月好出啦
我估黃蜂女下個月出

出訂*

我都諗緊入唔入支天才樽返黎供奉

可否插個隊出下star war先

入啦

又solo

一濕左個頭，分分鐘60支樽加埋幾塊版都搬埋返屋企

我怕笨大開半年訂先cut到，電影票房反映市場需求

最強form插件點都要入

Shf 就要

有戰兔台詞 我都想入

入啦，佰幾蚊

想問下依加仲有冇地方可以買到東北都啲DX樽仔?

正喎呢個

頭先都啱啱開左
依隻滑嘟嘟整體上咩都好正
樣似 大大隻又無咩角位 好好揸手

唯獨一個位真係屌出聲
隻手套上邊果part係一體連實無得左右轉
即係企直雙手垂底正面睇已經fail

bamdie永遠留一手

正

泊巴入咗龍我

一定啦

見到上幾版RT二手都325,好慶幸自己有訂百事

好彩聽預巴一推訂左

過兩日訂埋evol龍

巴打背後塊野邊度買架？

係咪特賣城99蚊個燈箱呀

正是 不過呢個係細版 49啫

用99都好似啱啱好 49會唔會好細

想問shf溢色係咪用天拿水抹就ok？
隻龍我嘴邊d白色出哂界

咪呀 一陣抹走埋底色呀 試下用刀片輕輕挑一挑佢先

btw 影黎睇睇先

99蚊個燈箱我都有 影1/6都ok

結果挑走埋少少底色
不過黑色點都冇白色咁顯眼

慘... 我個啲聽日先拎

唔放張白布後面算?

即係好似咁

似放左 唔係有條摺口位係後面

社長個樣

放開個女仔

早

夠鐘睇天才威啦

返工呀屌 聽日都要呀屌

紅日返工好呀
無人理

幻德就截 好訂啦

把劍望落去好細把，唔知係咪因為十億太大隻

牙籤仔

細到呢

仲有一個黑衫頭！仲有希望！

Btw 老實人好似幾好，我無訂

老實人送埋隻鑽石手仔就好喇

好訂啦

rogue同紅龍都好似做得唔錯

幻德今個星期截㗎啦 有興趣快訂

啫喱龍腰帶下面D紋

唔係紋嚟
版件編號掛

應該訂唔切 呢幾日都唔得閒

係有啲細 要就位影
一隻都要就下位 兩隻頂哂籠仲要唔係好就到

留名學野

話說有冇巴打覺得龍我好難扭
我嗰隻關節緊到好難扭

跟一生巴學野 但佢而家唔上水了

一生巴！

係咩

洗唔洗

我嗰隻過份緊

怕佢收唔到

緊咪代表處囉

好多野攪唔得閒收

平時啲處都冇咁緊

雙膠咗可能更好

好想睇標墜

控制住自己唔好睇哂住 唔想個個星期等熟肉

網上訂咪得

學我咁播曬先睇

頂唔到咁耐

+1
一炮過睇晒佢

通常等星期二或三先睇返，啱啱個集出熟肉頭兩日太多人睇易死link

不嬲星期日就睇熟肉，從來都冇死link問題

至於訂唔訂果部分
睇樣啦

等埋其他動畫一炮過下載曬

你又望去邊

出冰室幻德 shf吧

不了

笨大 頭雕

啲人又開始屌個口合得唔夠埋 我覺得隻角長咗大問題啲

應該把劍啱其他shf拎啦

咁好機會都冇預告無敵

見到
a 話柒
b 跟口話柒
.......
z 柒啦 唔屌
結果

下星期掛

唔炒唔追，犯鳩賤

唔知Bandai 畫蛇添足做咩 皮套隻角明明好短 同中間個頭一樣高度

屌完深之後都係要乖乖地含
利申含左社長

笨大好難捉摸

各二

含定唔含 自己諗

当記事中の「S.H.Figuarts 仮面ライダーローグ」は工場初期サンプル品のため

無期望就無失望

個頭咁反光就咪鬼用白地啦，仲要影到爆光，搞到個頭更細

總有機會

一生召喚成功

信邊個好呢

隻角咪又係咁長

唔怪得我一睇都覺得怪怪地，個頭嘅兩個夾合唔埋係差少少，不過應該會再執少少嘅後期

隻眼應該展品嗰隻

True

但咬得埋

眼入面d粒粒比皮套大好多

講明先已訂

同Amazon同素體

Same 等佢出

訂la 訂la

我訂la

用佢夾鳩百事

喂呀

國寶 火箭 Best Match!

一陣又坐火箭就陰公豬啦

幻德fans

我都有訂

你揸機影 喂呀

每次見到你都只係想問...
幾時有相睇

叔控

火箭價又屌做咩火箭價

出黎啦 一生巴！

lego頭 都整得幾似

無訂

好靚 已訂

始終如一

算係咁

黑裡透白

小蜜蜂 嗡嗡嗡

環保戰士

龍我549入唔入得過

食炒不了

個人想法
500 樓下就屌
其他就
訂12月好過

棄單潮

當初Blood Stalk我都係屌住訂
結果成品又OK 收貨
Rogue而家擺到明唔撚似嫁啦
睇你搏唔搏笨大會改靚佢

介唔介意解釋下
小弟比較蠢

嗱
睇你心態啦
展出品 果隻係唔撚同的
上一頁有得睇
取決於你信邊而

我知 但都係唔似 對角問題
最鍾意Rogue 真係希望再改改佢

20號就截 訂唔訂搏唔搏自己諗

btw慎入

訂左12月 但12月好似無把劍
都係聽巴打意見500樓下先入算

邊撚個話無
有劍用的

反而開始有人徵電單車

其實配件真係有寫到明，鎖樽都有

IM食評 隻色好似真係唔錯

滑嘟嘟仲未出貨

Gay然你咁講

發覺好多人唔㩒入個網度睇包咗啲咩就話唔包先

見shf個網無show劍

放心有劍用

呢個真，真係要睇人地寫咩，官圖得嗰幾張真係未必準

一開始billion 都係咁 我都冇留意

速報圖都唔噉講有乜無乜

成隻整晒啦

build up

真係好撚型

真主角前幾集

有趣ge玩具劇透

【食玩】新シリーズ「超動ウルトラマン」10月発売決定
仲有咩動可以用,係咁開新line

動撚

我要斬死丁力呢個仆街

去啦 牙籤仔

睇相覺得腳嘅可動好似麻麻地

呢到好多人都玩幾條戰線

用嚟屠老社長

上兩隻個頭係咪同模
可以放落魔人比達到

我無玩龍珠 答唔到

睇片黑色頭髮有裙甲嗰隻好似得

玩具展有咩咁撚吸引

我就等緊下個禮拜嗰兩隻超人

死貨展
趁墟既姐,琴日睇果陣又有d 平價rah

屌佢對奶 洗唔洗排到咁

大超

把劍可以比exaid 揸重現呢幕

啲眼有幾隻都錯唒
魔人比達側視變正視
超3悟空側視變斜視

但造型真係好正
又好扭

玩具散貨場

btw

的確好好扭

買劍送人

龍我大軍打到嚟

訂咗先公佈送埋劍 真係bonus 嚟

新塑體真係冇乜輸
舊果啲
但求笨大生生性性出齊條line
而加悟空細個又出啲
龍珠超又出啲咁

其實係孤注早開，訂完幾日之後先有pbandai page話有埋把劍

8月老社長
9月到佢

係 不過係咪都會訂 有埋劍仲開心 希望無敵如果出都送呢把劍

果一刻個個以為得隻閪手

訂啦預巴

放心喎
陸續有嚟

兩隻超藍+極意悟空都係有生之年系列

叔控
仔不了

Xx唔係已經有呢把劍咩
咁玩嘅話 加埋無敵同max 買齊就有5把

冇買xx 麻麻地隻色

唔係個個買兄弟嘛 多把劍點都好多冇嘅

難講呀
大把有生之年
其實最想要Gt 超4 都唔會無啦啦出嫁啦我唸

居然
M出左嘅shf 黎講 暫時最強型態

排個半鐘入去死貨場

啱呀 唔使為提劍後追兄弟 加上lv max 已經唔存在㗎喇

超4唔係正傳唔好諗住喇

反而諗唔透佢死唔肯出超2悟空
依加最想要係極意

係嘅
近排幾有良心 一人一把 唔洗擔心
但build 要買武器送車

已經唔存在
傷心事

父親節都關amazons事

笨大已經忘記咗

其實超4黎緊有少少生機
動畫出套外傳有超4
不過都唔放咁多希望落去 失望少啲

極意再等下可能有 佢地開始有超啲角色啦
黑悟空 藍髮杜拉格斯 就嫁啦 等下啦

出埋無敵比我當Bandai 完exaid line

近年好多父vs子

藍杜超正，記得訂呀

當完夢

k...

琴日我都排咗70mins先入到去

有無咩斬獲

無敵真係等咗好耐

姐係無

450啦 龍我

見到有人出post500徵

450 好價

不了，睇下12月點
係咪都有把劍？

係呀
有劍用呀

450想入

入啦 當請人食個老麥

可以接受

隻龍我中撚左sad，左邊個拉出式關節好撚實，完全拉唔到出黎，一拉成隻左腳甩鳩埋

風筒戰法

bandai qc死全家

我隻龍我 隻左手都好緊
舉高啲隻手 肩甲都彈出黎

慶幸自己安全

黑甲

不過再說了，又雙膠又中sad

我呢個sad貨之王未取

係囉
講完先記得

隻腳仲未裝得返試去

要溫柔點

cross z到手 返去開希望冇事

你個名就

4舊水買撚左隻垃圾返黎

睇來sad得好緊要

食屎啦bandai

心口果兩條野有忽仔藍色唔到色

衰左邊樣

QC fail

仲衰過隻通販BUILD

解體龍

似係崩左多啲

細心點諗自己果隻都有問題
不過唔影響把玩就算

似水口多

唔敢想像月尾隻牙狼會點

呢個都仲可以補下色
算小sad了

老子就來處理

牙狼好似得我入咋喎

兩隻

計埋我 有五隻

rich

集氣

唔想開槍噴冇心機搞

改壞名

屌佢老母，俾佢玩撚左粒幾鐘先裝得返隻腳上去
基本上左股關節可動廢撚左大半

今次隻cross z本身好撚靚
但係垃圾qc扣撚曬分，除左股關節sad位，個嘴白色位都有輕微甩油
屌你老母bamdie

點解要用呢款素體呢...

浪費左！

有啲擔心12月
利申 已訂

話說龍騎係25號開訂定情報公開？

擔心唔來...

開訂
港魂會開埋掛

老子甚麼也不怕

抽完一次蛋，再抽多次

有如何

真 唔通又話等真骨咩

命短等唔到

咁快就想死 大把工廠妹等緊你養架

條片個個都幾驅風 留返俾其他巴打

只係銀油,唔係電鍍?

Fb有人話今次龍我qc非常好

個炒家入左好多

420 俾多佢

10隻蛋入面總有隻靚既

原價係幾多？

有好有壞

415-405 孤 訂 好似係

咁我等400先入

同意

肯定全部雙膠

留名等睇佢炒燶

盒底開唔得呀

420就諗諗啦

不了 等12月

盒底開只值350

又得喎

405

龍我擺咩pose都好型
有返舊平成嗰種感覺

DC人樣都幾似 搞乜鬼marvel人樣咁

個動作似蕉皮仆街咩 食評擺得唔靚都有得鬧 想擺得靚咪買咗之後自己慢慢擺囉

發揮佢地獸慾就係屌

其實我覺得今日post 呢個食評仲試作品過第一次個食評 隻眼都冇埋 點解會新出嘅試作品個樣差過第一次食評嗰隻 睇唔透

日本果面都有人屌
笨大做生意手法我識對奶咩
理閪班人點屌 照訂

出得好唔好都硬食嫁啦
鬼叫有愛

THANOS 咪似

最後又係屌住買買買, 跟住又到改造屋出場

我信展品 冇事嘅

DC比較少人.....

賭大細時間

呢排出既拉打暫時都無乜失望過

個食評係初期工場sample

Display 係後期

呢隻出咗兩次食評 但第一次食評對眼係好過今日嗰個 新出反而冇咗對眼

1st 食評

2nd 食評

最新Display

2nd 食評廢過1st食評真係第一次見

第一次Display
From
とほ。

賭大細

我知展品好 我亦都信展品 係唔明Bandai do what

睇住連續幾隻新出既拉打都炒唔起 覺得十分安慰

下個月 百事
見真章

唔知點解覺得百事幾難炒

玩家得到佢想要 咪幾好

好驚隻藍色唔夠深藍變咗啞色出事

自用唔洗理佢炒唔炒啦

咁無喇喎 下個月
咁咪又全部炒唔起

呢幾個月拉打D價望落好舒服

百事難d炒得起，唔係final form仲要配件剩係得手，同埋新嗰隻試作品Rogue嘅色少咗d metallic嘅感覺

輕輕鬆鬆買過隻

真玩家一早訂左唔驚 諗緊訂唔訂w隻HM

一早訂曬 我好乖

LT同HM都唔訂了
審美疲勞

過往經驗final form先難炒 好似係
起~是撚但啦

笨大興唔出final form

同模出得太多joker我都冇追到

訂啦 把武器正

信展品冇事嘅

唔是嘛

Joker 我都冇買 麻麻地

FJ同Joker我仲揀緊其中一隻嚟買

你引我唔到

fj喇型棍咁多

both

真 條腰帶都正 joker又少好多嘢玩

見到直到12月果啲訂單唔敢再亂訂野

究竟兔坦痴撚咗邊條筋
個價真係痴撚線

Exaid lv2 9千幾yen添

如果買ex aid,一定係買beginning set
除開都算抵

你支 joker memory 呢
利伸我果支比地板精靈食左

返到屋企隻mk50高處墮下落書枱，打好彩完全冇傷痕

nano tech自己修復左

最後無事

如果係拉打一早斷左角

mk50好似好多sad貨

唔知算唔算劇透

Sorry 整少咗層

睇埋落去 算叫做解決咗 無嘢了 當推po

點返油隻龍我真係好好J

瘋狂劣丁

恭喜

早呀預巴 雖然對大創動冇乜興趣 不過個架

睇睇大阪地震 玩具跌曬落地

又地震

5.9級 淺層地震

今日截
港魂已截

btw

巨龍巴召喚

開訂啦咩

除定褲準備

好似六月下旬

賭大細系列

同掌動一樣 武器分落2set屋仔到

幻德件衫有得買

入100yen跟機

我特登唔貼圖
同劇透無分別

sor諗住件衫冇乜影響
sor巴打們

不過咁早應該仲係睡夢中

可能扮緊工

扮工最前線

紅日浦頭人士

又唔係叫掌動
但呢三個超人唔太吸引

前幾個月見你成日買野
呢排收曬皮

回上幅圖
嗯 環保系列

方便出SHF

唔好引我追

有百事洗撚追

有生之年

直頭買12吋算

有無疏化推介

完勝shf

淘佬

Twitter 圖

btw 貼link會穩陣點

嗯

好

男友視角

女記者成日拍佢

御巴好冷淡

佢令冷靜下來

令我*

滑嘟嘟面臨被curt單

仲未配送到

御巴Marvel又訂咗幾多shf

1隻係咁多

唔撚係掛

唔知㗎

社長個頭有未

未

社長鬧鐘好正

月尾都嚟緊啦喎

半走數

鐘外形有社長公仔就諗諗佢
無就

仲開嚟見我

d對白內容好好笑

笑醒唔係嘈醒

放飯啦屌

地震過後大將軍屹立不倒

Btw 睇到twitter d 相覺得好慘

放監啦

係

成個玩具櫃倒下 心都赤埋

好慘，天災無得避無得防

仲有機會餘震

是日去拉打展

1比1拉打

留翻新post

有咩好野賣

我都對佢都無乜期望

DC
exaid

好似有Exaid 咕𠱸

攬住嚟訓

DX*

金龍樽港魂已截

係時候入腰帶

今個月 留錢俾絕狼

Build 系列預巴你都算入得多
睇完Exaid 不如追返Build 睇

睇就實睇
問題有時間啫

慢慢睇 可以追上live

劇情大概睇得出
live 唔 live是旦啦

入直路

今日去訂龍我

都係嘅

都唔會點拖

小弟比較笨柒 唔明

無位啦

kaman rider chronicles?
zombie chronicles?

似天才頭?